踢祖記係咪唔洗練單刀？

4球都炒